巴西場波好彩無走地，唔係輸爆廠

巴西波，莊家揾大錢

買細咪得

一定要買大買上盤咩

巴酉vs山西荳腐隊，
半場竟然0-0

巴西岀哂名閪

分分鐘1球收工都冇